[UST]定量數據社會分折前途

讀ust 呢科有無得撈?

無

冇

cu 同hku 今年都開類似既野
應該真係有需求

分析

人弟想擺bandA ,但又吾知第一年收生成績係點😓😓

個名好好J
定量社會分析

Quantitative finance
Quantitative social analysis

ust升左4分 今年收21
下年都仲有機會升
你預22 ust
cu/hku就可能要22-26

其實qsa真係有潛力
不過香港地太畸型姐

應該仲會繼續升。幾年前maths and econ第一年jupas收生之後又係年年升，今年升到29

M2冇5*唔好入, 玩死自己

定量分析師

吾你老

Ching 讀緊？

好過讀一般soci 野

識人1字頭數course收咗皮

F ?

唔好提第一屆班垃圾啦

讀完多數入Ibank 身邊好多人都係讀呢科入嚟

P.S

DSE 63(5**5**5**(5**)5**5**5**5**5**(Music))
IB 45/45
HL 777
IELTS 9.0
IQ 140
HSMU School of Business
Mphil of HSMU
PHD of HSMU
Taught master of HSMU
Master of HSMU
Hong Kong Passport Holder
Kowloon Tong liver
ibanker

係啊, 唔知佢quit咗未呢

第一年開入個d人m12都冇
core數又得4咁入

F 嘅好似retake 晒依家1014 緊
暫時未見有人quit

吾你老母臭閪

明明上個spring sem 1014 final 照抄sample paper
班友仔都可以F

再F多次咪quit囉

1014 F 好多都係上莊

被quit都係quit

原來你條假膠讀科大

我含大仔黎, 識好多唔同u既人

Urban studies

Dnlm

Qsa 好似因為啲人數學太差，改淺左啲野

除咗2421 轉做elective
數requirement都冇點變

2421 都elective 就死得啦

班人一定避得就避

2411 仲係到
2421 就我問過program director 佢話不嬲都想改
不過咁咪仲flexible 啲

Quantitative skills:
STEM programs (Engineering, Computer Science, Mathematics, etc)>>>Quantitative Finance=Quantitative Social Analysis~BBA Finance + FRM>>BBA Finance

Conclusion:
Quantitative analysis oriented (without a clear career goal): STEM
Quantitative analysis oriented (concentrate in securities trading - only derivatives would use quantitative analysis - IBD, CMB do not need quantitative skills): STEM>Quantitative Finance
Quantitative analysis oriented (concentrate in social science research): Quantitative Social Analysis

People often feel Quantitative Finance (QFIN) is an elite program - true but only the QFIN students are aggressive - content of QFIN is simple, just financial products (Valuation, Derivative Pricing, Asset Pricing Theory) + statistics (probability distribution, statistical inference, calculus, stochastic random variable, etc)

利申：BBA Finance + FRM

讀咁難有撚用咩？ Riskman 有班癲佬讀stochastic calculus 同 probability theory 咪又係咁 利申：炒左

QFIN勁係因為收啲人勁，
然後reputation同埋network就會好咗
良性循環先變神科

呢科其實同 stat 無分咩分別

但 QSA 啲人 math 咁弱，好想知佢地點捱過啲 math course

得過且過
A就一定冇
食下B C range 咁

大勢所趨 政府利用科技監控人民
大數據應用喺社會學
仲唔係食正個勢？

Cannot agger anymore

咁得閒，唔使做capstone呀

Push

個堆1字頭都F 既垃圾

唔係教授放水畀C 畀D 畢鬼到業咩

駁唔到
之後避得就避 輕鬆grad
想睇qsa班人reg labu2060